消防特遣隊疑搜查旺角五金舖 檢走一批可疑玻璃樽

周五（6日）晚上8時許，據報一批身穿印有「打擊非法燃油轉注特遣隊」背心的男子，在旺角新填地街地下一間五金舖搜查。有網民拍攝到現場情況，可見該批人員從店內，搬出多箱懷疑載有易燃液體的玻璃樽，其後將它們搬上停泊於店外的一輛消防運載危險品貨車。

檢走20多罐鏹水、松節水及電油作化驗

肇事五金舖職員稱，昨晚消防員前來檢走約20多罐鏹水、洗地鏹水、松節水及電油作化驗，若發現沒有違規就會全數歸還予店舖。職員指該五金舖售賣鏹水、松節水多年，第一次有消防員巡查及檢走貨品化驗，「無辦法，大家（消防）都係做嘢」。他估計疑與近日示威活動頻繁有關，但他認為生意並沒有特別暢銷，且主要顧客是裝修師傅。

打擊非法燃油轉注特遣隊 搜集有關非法燃油轉注活動情報、巡查

根據資料顯示，「打擊非法燃油轉注特遣隊」於2015年1月成立，主要職責包括搜集有關非法燃油轉注活動的情報及進行巡查，通過策略性規劃和與香港海關交換情報，遏制相關活動。截至2017年底，該特遣隊曾進行1524次巡查，並對101名疑犯採取法律行動，檢獲逾近49.3萬公升柴油。

不如用緊急法將所有五金鋪同酒吧列為非法組織啦消防又要比班強姦犯擺上檯係到擾民

Push

哲學題： 五金鋪唔賣呢啲 叫唔叫五金鋪

五金舖賣鏹水犯法屌你老母

ed野唔用樽仔裝起賣
唔通一大桶咁賣比人

好快買油買玻璃樽要實名登記

POLY中大搵到堆食油都當幾千粒火魔，一句拎去化驗就玩幾個月

唔怪之得佢哋覺得誠哥係大台

執空啤酒樽=藏有攻擊性武器

既然哲學題，就用哲學答法：
警察無No，無委任證提供，叫唔叫警察？

弱智
間間五金舖賣既天拿水都係自己入啤酒樽

散裝火水 節水 天拿水
不嬲五金舖都係用玻璃樽裝

呢個垃圾政府只係識打壓，仲要係既ON9又擾民個種方式

甴近平 甴大大 警甴

連登仔：消防員反抗！

人唔笑狗都吠 黃嗰啲都拉晒喇 仲咁多幻想

實名登記啦屌你老母港共政府

送外賣去現場

中共一聲令下，真係每個部門都要圍住班垃圾黑警轉

消防好撚黃

香港新治安

班撚屌想拖曬全世界落水好似佢地咁做過街老鼠應該出完個紀律部隊民調之後更加唔鋸

最好搞埋啲藍絲

打擊非法燃油轉注特遣隊

2015年已經有，不過我諗而家開始要全力配合班黑警做野

呢d野不嬲都用大藍妹裝架啦
真係多舊魚

根本上佢地每個人都知係正常
只不過夾硬話你犯法 扣起哂d貨減少流出市面

咪同迪卡儂冇晒擋風面巾同行山杖賣一樣囉

Cls

首先聽日都擺明和理非，第二依家扣貨做樣都幫唔到件事

迪卡儂而家都冇？

叫四金鋪

on lun 9

五金舖玩完 仲點做生意

打擊非法燃油最有效方法咪係回應五大訴求囉

遲下買白電油要登記
入油都可能要登記

裝修工人唔洗開飯呀？

似支那 乜都實名制

Twitter要人

五金鋪：表示曾經我是藍，
現在鋪沒了，貨沒了，我變黃了

乜柒都冇晒喇 似係唔俾入貨
香港呢個極權地區幾撚反智

依家係戇鳩

我仲以為係個排先係咁，估唔到而家都仲係無貨

下次就到百佳惠康
非法管有大量玻璃樽同食油

日日係度打稻草人

阿里士多德

啱呀 所有五金鋪充公哂佢
到時裝修冇料開工睇下邊個俾人嘈
我係啲師傅就搵工聯會投訴啦

預告執法，算係咁啦

五金舖用啤酒樽賣松節水、天拿水已經好多年啦喎...咁樣玩鳩佢哋呀

以前淨係捉紅油

顏料鋪唔賣天拿水節水油漆咁賣咩呀
唔俾賣玻璃樽裝賣一卡裝燒得仲勁

消防做埋狗個份
下次買漒水要成大桶買

唔好話油站賣油
日本城賣刀添呀

好反智真係

餐廳搜出媒氣

做得正苦有咩良心

巴打識貨

話唔定午餐肉都要實名制
邊個知你係咪買黎掟王國興?

垃圾消防
遲早全香港人都會討厭埋佢同曱甴一樣
明明呢壇嘢唔關你哋事都要加隻腳落嚟

全香港都要圍住黑警轉痴撚線

誠哥百佳入面仲多呀
屌你老母
仲有油添呀
死黑警

———————
12.8 維園見
民陣和平百萬級遊行
有不反對通知書
「堅持」

支那01

拉

可以點違規？電油驗撚完都係電油 漒水驗撚完都腐蝕性架啦

百佳簡直係萬惡嘅軍火庫呀

有哂劇本啦

文匯報早兩日
先話新填地街五金鋪
白電油任買
而家就去返間五金鋪掃油
嚇人唔敢買/賣

呃到啲無買過嘅港豬/支那仔
九成九都係用啤酒樽

唔該你唔好再咁天真
咁樣走去分

同文革有咩分別

仲有超市呢

間間五金鋪都有架啦

弱智到

放心 實會做

要幾離地先諗到呢樣野

呢個垃圾政府做野多撚餘

幾時封曬路邊d加油站

無所謂啦，都係做下樣架姐
反正負分既政權，破窗效應

係你文青look
如果你有去陣地你就知咩事
你出火 人地咪水炮 裝甲車撚你地
你出弓 人地咪出狙擊槍
你再行前 人地咪實彈
俾你好力dum到20米又點
最重要係真勇前線數目實在太少

幾時封撚埋油站

不如禁售埋雀巢咖啡

99%前線消防都係黃

7-11同OK都要啦

on9
五金舖不嬲都有呢啲賣

檢走20多罐鏹水、松節水及電油作化驗

五金舖唔賣呢D不如唔好叫五金舖

支持港共擾民
反正手足要買大把渠道

屌佢老母

無架
面對極權 &仲衰撚過大陸既政府 除非你武力高過佢地
否則你無可能打得贏
一定係外國勢力 和理非 勇武 3班人同時進攻
時間一耐就會見到

飲完酒，個樽要點解決，在線等

[民意調查] 聽日有幾多人願意準時兩點鐘到維園集合？

如果可以請幫手推下行動POST

政府應該用緊急法
宵禁
禁出售黑色衣服，雨傘，工程帽，口罩，松節水，強水，觀星筆等等

班狗又想擺消防上枱 成撚日想離間 死返上微博取暖啦

條片個個人仲話係狗喬裝

[宜早不宜遲］原來聽日12.8 12:00開始維園草坪就有不反至6時

dllm
xiaci下次鶳埋你班消防佬

tg舊可疑啦 又唔查

＊下次實鶳埋
sorry用拼音輸入

非法部隊?
聽都未聽過個名

點解成日ref 01

就嚟我老母買支豉油都話佢非法藏械

身份認同最重要

我個藍屍老竇（揸開車）見過佢捉人入平油 真有此部隊的

手足知唔知道世界上有防水又透氣既風褸？

唔識粵拼速成倉頡
五筆易學但係都係唔夠拼音快
其實家陣用拼音打粵語白話字咪係打著紅旗反紅旗
利申：gboard搵到好多粵語白話字 而且打得多會逐漸上頂 推薦

好似消防條例有規定市面售賣嘅化學品唔可以超過法定濃度

傻強果d就叫天真，駛唔駛預報你聽入緊樽
有邊次大型遊行前一日唔係搵到野又話俾人聽有事發生

非法燃油特遣隊，顧名思義係攞嚟打擊私貨汽油，唔撚係好似依家咁比你哋松節油當燃油（logic？）辦濫權架
屌你老母依家連消防佬都濫權濫埋一份 抵你比popo噴tg啦 下次鶳到你哋仆街

所有五金鋪=兵工廠

琴日文匯出完整火魔法教學 今日就掃場

貴
一升一舊水左右

城管做嘢，唔駛你教。

下次買鏹水係咪要攞隻手裝住

五金應該藍既多
但d藍絲會覺得:唔係你班廢青搞事,點會搞著我
不過點都好啦,係要燒到埋身,佢地先知政府有幾on9既

五金鋪唔賣依啲野唔通去消防局買呀

呢間係被人搞係遲早既事
因佢好多時旺角堵路都有開

屌你，日本城都有漒水，快撚啲閃呀

啲狗應該真係無臥底參加過前線準備果部分

所有裝修化學物品全部禁撚晒佢啦，仲有你班狗所講的攻擊性武器全部都禁埋佢，日日宵禁搞佢幾個月一定做到你想要的止暴"製"亂。實行全面攬炒

俾大公定文匯寫一寫就要做樣

推

銅鑼灣五金鋪14:40

屌喇星
擺到明莫須有啦

唔分樽點賣，唔通個個人整少少野都成桶咁買咩

消防都要做狗

超市都好多危險品

依家仲已經收起曬玻璃樽回收箱

聽日港島遊行 , 今日就掃晒遊行路線附近啲五金鋪扮防止汽油彈 , 佢地知唔知五金鋪星期日係休息架 ?

屌你老母用拼音打字仲多多藉口
速成有幾難學？
為自己開脫咩反紅旗真係笑撚死人

掃百佳啲酒

最好全港都無五金鋪

真係笑撚咗

又要返工又要搞革命忙到仆街 鬼得閒同你學啲咁嘅濕鳩嘢咩倉頡碼同平時用開嘅文字/語言係完全唔同嘅system 見住一大堆草木金火嘅碼就已經覺頭痕
你班連登仔個個欲加之罪何患無詞就乜撚都會覺得係藉口架啦🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️
利申：我唔係支那人 所以唔會強要人接受我自己嗰套 亦唔係打算同香港人推廣或者expect佢哋接受拼音輸入 但Gboard係所有輸入法包括倉速五筆同粵拼都有齊曬

on撚9佢唔係去可口可樂廠告cls

其實不嬲都係咁樣賣

話左5金係軍火庫

其實⋯⋯

封埋d藥房啦咁

咁砵蘭街點茶記雞竇會唔會都搞埋一份

收嗲啦 無人想知呀

消防特遣隊=狗

按照你嘅支式邏輯
咁應該油尖旺全部街鋪逢大型公眾活動就關門大吉

無人想講喎 , mon po 狗

咁撚大件事都唔上熱門？

你都戇撚鳩嘅，吉野家夠有開啦

LIVE!

France and Hong Kong together

今朝已經上左好耐熱門

幾時會去搜埋油站 ...

樓上班人做乜
消防唔係唔畀佢哋賣 喺同一時間唔比儲存過量危險品係同一個地方

就算係大學實驗室畀人查到儲存過量危險品一樣都會紀法

五金鋪唔俾賣呢啲去邊度買？

平時撚會咁勤力捉咩，你打電話去投訴露天流動油站都唔柒會捉擺明幫狗掃場啦

前線消防員係黃
不過比上司逼住做又唔想無咗份工
都成半年 仲係咁

佢地拎完，再放係第到高調話搵到好多危險物，再低調還貨扮冇野

若果跟足程序做嘅話消防都唔會為難舖頭

《十年》情節

中石化中石油有無散裝油賣？

做Show
人地有第一類至第五類牌照
又冇放多過指定容量 你拎走人地D貨做乜鳩

應該消防會話佢過量

驚你唔夠人手整 而家攞晒番狗屋幫你整定幾萬支聽日用

儲得多賣好正常,屌個個都係咁做

同違例泊車一樣啫
睇政府做唔做嘅啫

基本上消防/海關/懲教等都全面配合黑警打擊示威
點解淨係針黑警

全城禁賣囉
等啲裝修師傅唔洗開工
斬腳趾避沙蟲